尋日去機場既人有諗過會停飛?

如果無既話點解今日個個會話停唔到就去搞鳩旅客？ 小心有鬼騎劫左個安全打擊港共既方法。

自推